我覺得民陣10.1好大機會批通知書

因為政府肯定唔想遍地開花
不過肯定封黨鐵
所以結果一樣

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

跟住開始咗5分鐘—》走出原定路線—〉取消集會，即時解散否則非法集結

跟手停黨鐵
然後全部係返晒原區